(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

我50+,冇讀過大學,whatsapp入邊有個"中學同學group",其中有2個人A同B,A同B都有讀大學,A十幾廿年前移民左去加拿大,B就一直留響香港做野.A早排自己拍條片響whatsapp放俾我地,佢係會計師,條4分鐘片入邊A係咁鬧示威者,又話大家唔愛國,總之就係撐共啦.早個星期條片響whatsapp度俾A佢delete左(我尋晚睇番先知),前日A忽然番左黎香港,尋晚我地成班出黎食飯唱K,原來A響加拿大"忽然"俾加國政府派人去做"家訪"(唔知係外交部,內務部定移民局,我聽左都唔記得),話佢做左啲唔合符加國公民身份既事.個加國官員話會再搵佢,A有啲慄,當地有律師教佢:A唔係犯,可自由出入,呢類調查唔會好多次,訪3~4次,搵唔到人就多數close case,教佢留香港避一避.

呢個時候B就攞部手機出黎俾A睇,原來係B頂A唔順佢save左A段video,大約用英文描述左係咩內容,再將A既名,咩時間移民,A加國會計師公會會員number (B上網查埋),A響加拿大架車既車牌(我地冇A加拿大既身份證號碼),等等send(email)晒去加國外交部,內務部,移民局(我唔記得),B響email入邊仲話佢whatsapp有好多A既對話,似乎同佢加拿大公民既身份及入藉宣誓既誓詞唔相符,要求加拿大政府"注意"一下.B仲留埋佢香港既聯絡,話歡迎加拿大既香港領事人員搵佢...

A當時即響K房發難,同B打埋一堆,我地5個人梗係拉開佢地2個,但"唔知點解",B就幾乎毫髮未傷,A就又流鼻血又甩牙等等.

事後我問B要個email參考一下,佢唔肯俾,想問下咁多位巴絲,有冇人可以幫手:
1) 整定一個email template
2) 查定幾個國家外交部,內務部,移民局email
3) 整一個check list,要send咩information俾外交部,內務部,移民局,等佢地可以"做野" eg 佢當地address, 佢email address之類

PS B原來capture埋A響facebook/twitter/ig既圖同post,話下一步會send埋去外交部,內務部,移民局,仲會講埋A家下係避調查而來左香港

推

求文宣指路

1推

幫推

Push

唔好以為佢地講野係無cost

呢d,人咁擁護 chinazi ,去d以民主自由理念為核心既國家住收唔收恥

一早應該咁做啦
希望國外巴打幫幫手
幫身在異地嘅愛國人士重歸中國懷抱

有冇咁好波 直接係佢面前話自己篤佢灰

推推推！！！

好波

加拿大政府效率好高

ok got it

真唔真啊
笑到我仆街

光復香港 時代革命

篤唔篤到邊個律師教唆佢來香港, 意圖妨礙政府嘅調查?

係咪你地幾個扮拉開佢地 其實係捉實A 等B打鳩佢

B做乜忍唔住當場講話緊係事成左先講啦

睇文字都覺得爽
二五仔係冇好下場
食兩家茶禮

共享大灣區榮耀

補充少少,A段片係成2個月前放出黎,B就send左段片/email成個半月了
B話因為見A好憟所以想即場"斬多2兩"所以先自爆

家下好難了,我估A搵緊門路去南美整容兼換身份

good job

一早就應該咁做，最好做到好似美國佬去也門敍利亞咁，返到去有排俾人查

大快人心

唔好打交有事慢慢講唔好打交

快

721 811 831 新屋嶺

B就幾乎毫髮未傷,A就又流鼻血又甩牙等等.

文又唔得 武又唔得

多謝兄弟

推！！！！！！
新戰線

好波!

正啊喂
B好波

既然喺香港，不如貼A出黎俾大家照顧下？

新戰線

手足做得好

咁高質嘅post居然咁少人推

吹水成份極高

雖然明知你係吹水，但呢條的確係新戰線，大家喺啲Group到發現無腦藍唔駛unfriend,直接做嘢，最好share出嚟比大家幫手，投訴人夠多，我唔信唔L查佢。
咁L愛國學咩人去外國，一齊共享大中華啦DLLM

正一杏加燦

喳喳林囉，重喺度po

唔知有冇用 做左先算
奶共丫拿
大灣區榮譽等緊你

咪係 堅秋

大灣區gogogo

GOOD JOB
推推先

重要文,幫推

push

K房有幾大？

咁愛國就移民中國啦屌

抵死
藍絲末日

支持

A早排自己拍條片響whatsapp放俾我地,佢係會計師,條4分鐘片入邊A係咁鬧示威者,又話大家唔愛國,總之就係撐共啦.早個星期條片響whatsapp度俾A佢delete左

whatsapp隔咁耐可以回收返條片?

求template

整個linkedin 黎睇下呀喂

做得非常之好！

連字型大小都係50+

屎坑關刀

回家啦

好波呀，最憎呢啲又唔撚係中國國籍既係度話人地唔愛國乜乜乜，憑咩

由頭到尾都做到好完美
牙都甩，正

我之前入左個美國one china wechat group 有好多居美大陸人有撐共言論，有個人仲問人一唔一齊眾籌殺港獨人士。
有咩方法搞佢地？

美國各局email等緊你send
翻一翻譯啲內容同身份, 電話

一個負皮係咪A比

會唔會連坐到家屬

想篤鳩我老豆灰會唔會搞到我無埋美國身份

利申美國 老豆藍屍

幫幫愛中共的中國人 回歸中共懷抱

留名等template.

排華吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣
美國佬可以替代你 赤納粹更加可怕

話我地漢奸丫拿

B兄好波

做得好

唔知真假
但絕對係好值得大家學習

Back to mainland la

巴打好波！ 推呀！！！！

Pushhhh

推到佢地回歸祖國

A當時即響K房發難,同B打埋一堆,我地5個人梗係拉開佢地2個,但"唔知點解",B就幾乎毫髮未傷,A就又流鼻血又甩牙等等.

6個打一個，獅鳥

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

外國公民支持中國
想奶兩邊茶飯？

祖國大灣區在等你們這些愛國者呀~

要啦屌， 勁撚多呢d仆街，得到自由之後支持極權，正一仆街黎，最好踢佢番大灣區

送班反美是工作 赴美是生活返歸就岩 見到就噁心

世界公義

番大陸住啦

多謝

支持 返大灣區咪岩哂佢囉

有學識係唔同D

如果係真既B哥哥都幾有型

推啊

笑撚死

Good ball

係佢自己受傷咋

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

做乜要鬼鬼祟祟整容
光明正大做中國大灣區人唔好？

推

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

其實真係唔撚明呢班外國撚樣咩心態
你係中国國內就話局住要講呢啲鬼話
屌你老母 你都甩難去撚左外國 享受緊人地國家所俾你既自由
屌你老母 一時又話自己愛中国 一時又話外國唔想中国強大 打壓中国
屌你老母 你啲細路就讀外國書 揸外國車
咁撚愛国 又唔見你翻去擁抱你個国家?
點解做人可以咁撚無恥
你班仆街係度隔岸觀火咁撚得意?
仆街 鬼唔望世界各地效仿當年印尼咁撚樣排華

識玩

從你字體大細知道你無虛報年齡

叔叔多謝提醒

大推

好仆街

個B好憎A？

tui

GD POST

抵死

笑死

阿叔你係唔係愛國不愛黨個類

呢啲撚樣多數係中共間諜，維護歐美澳國家安全，查查佢好

A當時即響K房發難,同B打埋一堆,我地5個人梗係拉開佢地2個,但"唔知點解",B就幾乎毫髮未傷,A就又流鼻血又甩牙等等

我都有個移民左美國既朋友好耐沒見添

睇字體大細就知巴打你50+

嘩

睇完可能係全部人一齊DUP A多, 哈哈哈

咁愛國緊係返嚟共享大灣區榮耀

警世PO
發誓唔好當食生菜，入藉宣誓係好嚴肅

外國手足幫幫手

督曬班愛支病人出黎

移民去大灣區啦

阿叔你好野，受小弟一拜

必推

叔叔好波

呢個post好值得推

最鐘意呢d聰明既朋友

唔好打

死人架

唔好打

立不敗之地

又可以落鳩佢面

其實暗做先好玩

推 咁愛國
一定要幫佢共享大灣區榮耀
大灣區點少得佢依的咁既人材
我地要幫更多愛國者重投大灣區懷抱

一齊繼續追擊

師兄好波

點解要放到啲字咁大，睇死人

證明真係50+！

就係要咁玩

外國手足都要咁做

你用個仔嘅身份篤實冇事

當故仔聽，不過都大快人心。

咁愛國就剪左個護照，返中國！
想食兩家茶禮，抵A仆街！

都係幫佢返回大灣區懷抱姐

愛國？

反手扣殺

去加拿大點愛國姐

抵撚死，依世做蚑蟈人啦

世柒教路：請善用美國ice 網址舉報黑警及其家屬

正,仲可以參考下依個po

呢d真係要大力推

岩啦！咁鐘意中國就返黎啦

推！！
篤爆班撐共廢物

點解B要自爆？

不要讓奶共走了，生生世世共享大灣區榮耀

推!!!!!!!!!!!!!

推👍🏻

和平，理性，克制

支持 夜晚訓唔着就send email比國安局

留名睇結果
同一招可唔可以對過海讀書嘅人用
甚至旅行都拒絕入境

一鑊熟

雖然吹水，但好似有用

要佢地付出成本

一齊共享大中華

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

爽

撐共付出代價啦死契

不如查下班愛國法拉利車隊 睇下係邊個官二代 做個LIST 公佈好過啦

新post

做得好 好心涼

呢啲好事要大家一齊做
走左去外國 一係就收聲 唔幫我地不特止仲要拖後腳
咁愛國又唔搬去中國

好

求教路

補充post:

呢啲要大大力推 奶共呀啦

呢個一家要推
雖然係P

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

香港人全面反擊

第一批梗係篤啲議員高官先啦

支持，外國愛国撚就係要咁對付

Pusb push

呢d死梗,冇得救
返黎香港啦,屌你老味

多謝叔叔

巴打教下我點篤，
要合符咩條件？

「加拿大公民既身份及入藉宣誓既誓詞唔相符」依個應該就係踢走既條件

正呀喂

Ching同學ho ball

叔叔ho ball

Push

移左民去自由世界唔幫手不特止 仲奶共丫拿

求Template

做得非常好，自己拎住本外國護照講愛中國，垃圾

推爆

推

篤美國嘅，去 twitter @ICEgov / @CBP 睇下點玩

等多啲大中華膠返香港共享大灣豬光聾啦！

睇埋補充post,連登唔知做咩,要我個補充post分3段黎出

好撚有用推

其實都好睇你點篤，同當場點還擊引佢。

有啲藍屍講到非常變態，over到有反社會人格障礙咁就易篤，講真嚇到佢地收聲都好夠，太無文化太low，聽到好撚煩。

佢自己冼親,其他人都想扶佢姐

利申:己fc

正喎

正, 組隊新戰線，有冇人跟？

全面篤灰！

乜WhatsApp 可delete 咁耐之前的嘢?

burn together

藍絲最驚依樣 以為無後果

大灣區共榮啦

咪以為鳩up冇後果推

要求五眼聯盟踏佢地去中國

pushhhh

支持！！

正呀！

幫助愛國者共享大灣區榮譽

嘩，好波呀…

哈哈，自作孽不可活，咁愛国咪返大陸囉。起加拿大把撚咩？

721 811 831 P 推

支持愛國愛黨嘅同胞早日回歸祖國懷抱

fucking push man

好人好事推一推

等啲大支那仲咁敢唔敢咁吋

想篤一個仆街親戚

推撚柒爆你

睇到人咁樣比人查好心涼

721811831

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

B

睇到拉開ab嗰段笑撚死 u

求攻略

好撚正! 樓主點解可以咁撚勁!

正經post 怒Push

大大力推

學到野

呢個一定要推，死藍屍一邊移民一邊話中國有幾好搞9佢地

推 一次唔得係咁做終有一個會俾人收皮

推！

笑死我

P 牌留言幫推！

澳洲移民局通報網頁

美國非法移民通報網

英國非法移民通報網

加拿大非法移民通報電話號碼及詳情

依啲仆街逼返返大灣區就啱

推！好波！

uncle好野

外國好多黑工留學生
只要大家齊心協力
真心可以做好多野

支持愛共人士返去祖國懷抱

推！！！

篤灰行動
求template email

幫推，大家都可以學

明人不做暗事

咁佢都30先過加拿大，呢啲冇得救，思想已經定左型。但B 真係on9,邊會有人自爆唔識保護自己
呢啲野可大可小（對佢自己）
不過A係抵屌，希望掉佢去大灣區發展

阿叔先係世上最夠疆的生物！

做得好！致敬！

第二集：

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

正喎，留意下先

如果真有其事我好欣賞手足B，但請問Whatsapp message唔係限時delete嘅咩？照計過咗時sender delete收嘅人會照樣睇到架喎！🤔

btw係真係假都睇得好爽

幫你推

大家留意下父母whatsapp group 微信 group 有咩人，
尤其個d中學小學同學group
好多都係移民美加o既中華納粹主義者

老人家最鍾意save contact用全名
但係我唔知應該email去邊同要點寫

有無巴絲有template. 或者舉報教學？

但呢d廢老唔係非法移民
我地可以點做？

唔錯 幾好 推推

同啲大陸狗一樣，又要享自由民主同資源，又要反對其他人爭取

佢寫delete唔係回收⋯⋯

睇排版同字體就知你50+
B兄好波 要學野

好橋喎巴打

好正，高招
置身事外撐警，同佢哋一齊共享大灣區榮耀啦

佢邊啲行為引起移民局的注意？同執業有關？

任何冇報稅或者可能危害國家政治等既行為言論都可以報告比佢地知道

有好多野都可能非法既

攬炒巴做話類似野 去佢啲post睇吓有冇template

好 我爬爬文

大家真係要check下長輩d group chat
針對性咁預防長輩受假新聞影響

咁識玩

堅

推 推 推

推啦

值得推

高手

記得send 埋比五眼聯盟成員國的CIA及MI6

高導好似美籍

T

正呀!! 推爆佢!!!

CLs
push push

諗起澳洲網媒個訪個幾隻支那狗

Good job

幫幫愛國人士

A當時即響K房發難,同B打埋一堆,我地5個人梗係拉開佢地2個,但"唔知點解",B就幾乎毫髮未傷,A就又流鼻血又甩牙等等
肯定係地下太濕

你都夠陰毒喇

正

8964 好多人移民，呃入籍西方國家，享受人哋自由民主，但不願融入當地社會，死返嚟香港也文也武。人哋捍衛自由民主，就鬧人搞事破壞。呢啲人雙重叛國，我公司大把呢啲old seafood，睇見打嘔

但點解b咁勇
同佢講左自己篤灰

推，我覺得可行

如果你已成年，入左藉應該無可能會連你都搞埋。

盲撐中共唔洗代價？講野唔洗負責任？抵撚死

講咪講 行得正企得正

唔好氹我

推推推

對於已移民既愛黨愛國人士
我地應該表揚佢地愛黨愛國既事蹟
再由移民國審理下佢地

樓主係真朋友支持支持
希望大家可以多表揚身邊既愛黨愛國朋友

讚好，推，共享大亞灣榮耀啦撚家產支那蟲

加奸

推推

你個故仔好假
吹到B 唔肯俾個email , 都做到咁俾唔俾有咩分別吖

very good!!

絕對支持咁做
見到大字模式好相信你年齡係真

on9 叫佢咁愛國愛黨就唔好為移民搞咁多嘢啦

咁你點知佢del左？
A係自己手機delete唔會影響其他人

up

831

咁愛國躝返支那啦死仆街

咁樣唔係懲罰，係等佢地由身到心都可以成為真正ge中國人

推唔郁都要推

推
推
推
大家一齊做啦
唔好以為去到其它國家就冇事

原來咁都得，又學到野

做真正中国人

行動post大大力推

bookmark定先

當年爭個女朋友 一定係除非唔係

好兩邊正仆街，咁擁護支共點解唔番嚟住，你老友成全你

香港有咩人加拿大籍又成日奶共，幫吓佢哋回歸祖國懷抱

加油

整容？

🦘《守望相助》
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

哇 正呀喂 咁先係攬炒架嘛
口裡說愛國 自己就移民去左第二度

認真 信你

咁愛國就等留翻係大灣區同屋企人團圓啦

B識玩

點解要去外國，中國人要返去中國地方住

咁我唔知啦
我知WhatsApp有呢個功能但鬼知道佢個功能可以放幾耐

交移民局需要咩資料？

你好啊老坑巴打
我好愛你啊
推

幫我P牌推個po上去

屌你

高手呀!

幫佢地回歸大灣區，好事嚟

原來重有招式用

B 朋友太早露出馬腳，我會係等 A 完全被逐出加國先亮出底牌

不過朋友 B 都做得好好！

同感

到等佢真係比加拿大褫奪國藉之時先露出底牌都未遲

但都係個句：願佢生生世世感受大灣區榮耀

有料

Pishhhhh

生生世世做愛國者啦

大推，神級計劃
B先生or小姐真op

推撚到d留學生翻蝗國讀書就岩

一邊享受自由生活
一邊支持祖國獨裁

做得好
if we burn you burn with us

推

想撐中共 咪返黎撐

咁想做中國人

依加咪得償所願囉

返大灣區

呢招好呀。去左外國重咁多野講，返祖國吧

123

共享大灣區

好暴力呀唔好推

A呢D陷家剷跟本就唔係移民，係走難，由頭到尾都冇當過加拿大係佢屋企。
只要支那國同香港有著數，佢第一時間拎住本加拿大護照死返黎。

歷年來，史上，最有建議嘅P牌仔

b有無多啲心得分享

睇到你啲字咁大粒，就知你肯定係50+btw, 支持

推呀！攬炒好方法

咁愛國，返大陸啦

推10000，你咁愛國就返北京掃地啦

咁快比人發現你地sd 左既

去阿根廷搵賭神

推呀

真心要推！

篤佢老母

呢個B 真百厭

老豆搵仔#B55 冚家都美國藉，但隻狗乸ig fb private 睇唔到d 言論

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

順便group 埋list 埋一份做制裁名單，人地美帝國家要做野，都要我地幫手嫁嘛

死左唔知咩事唔係重正咩

正呀，共享大亞灣

Pish, 智取必推

而d 就做實事

逐個逐個人 獨立email

篤完人仲咁勇認係佢自己篤
霸氣外露

愛國做咩要移民？ A嘅言論已經威脅本土安全，高度思疑A從事間諜活動，Report any suspicious activity/ terrorism activities to the local law enforcement/homeland security agency.
if you see something, say something

正啊喂

Wow 朋友B 都好光明正大！

啲字好大隻好cute
叔叔加油

推
被捕人仕關注組

即割蓆

好撚痴線…

Strong

送佢返黎 飲茶聚一聚

gd job

請好好珍惜B

xd

咁愛國去加拿大做乜呀

加拿大好多濕鳩大陸人律師㗎

阿叔好波

good idea
原來真係work
等我督灰仆街藍絲親戚先
仲有啲去左美國嘅藍絲

拿，咪再話冷氣軍師冇用呀
多謝B

B好波

好波復仇西

求文宣，人人舉報已移民西方自由國度但阻礙香港爭取自由嘅人

一定要幫支持中國既人永遠在中國生活

暢快

好波，等佢返香港感受下支那對佢的愛
#ChiNazi

哇屌
好撚毒
但我鍾意呀
愛國撚就返大灣區啦

pish

Wtsapp點解會del到條片？
一個鐘內先del到喎

email 點睇

重要 再推

送啲柒頭番去共享大灣區榮耀

Nice
全部都可以篤
包括境外五毛
外國大學同學係支那人都可以
依家大學最驚呢啲
同學院講聲話懷疑佢係共諜
係大學散播共產主義同納粹思想
同send去移民局
Student visa 係咁先

識落嗰啲藍屎五毛都擺資料上網，屋企人都係咁話

我美國親戚話佢個邊
經常有非法移民支那人比人depot
侵最近又收緊移民政策
做野啦做野啦

郁手行動之前一定要睇下邊2個補充post

補充post,一定要睇埋,因為如果冇經濟理由,篤左都唔多灰
連登唔知做咩,要我呢個補充post分3段黎出
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

B係英雄

係，愛國不愛黨，屌你老母中國共柒產西鳩黨。
五星旗係黨旗，非國旗。

睇黎都要啦 佢咁愛中國但人又身在美國，我作為好朋友唔可以唔幫佢一把

#chinazi

ching ho bo
大中華撚送中戰線

有請小鳯姐😏😏

正啊喂
的確要表揚啲外籍愛國撚

唔駛講咁多，推

教學post

愛國愛港 共享大灣區

篤篤篤篤篤

求仁得仁

係沙田拎五星旗玩
睇到好爽

搵藍校長試下啦

推爆佢
咁愛國 死返大灣區啦

let’s try

B唔應該咁早自爆
咁樣由自爆一刻起，應該就無得再拿料send俾移民局
除非A係傻啦，如果唔係應該都會unfriend+block

B做好晒後手了
補充post,一定要睇埋,因為如果冇經濟理由,篤左都唔多灰
連登唔知做咩,要我呢個補充post分3段黎出
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

推，反自由反民主的人最岩返大灣區生活。

B可否受小弟一拜

一定要推

強帖

Pish

有啲深藍同事都準備移民去美國，cap定圖先

痴線復仇閪

畀我就繼續喺佢身邊做spy

嗰班做護旗手既明星

B一早有後手了

補充post,一定要睇埋,因為如果冇經濟理由,篤左都唔多灰
連登唔知做咩,要我呢個補充post分3段黎出
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

好撚振奮人心

令人振奮ar

p牌推唔郁都推

笑左

共享大灣區榮耀啦

堅係好波，B 勁

推
要所有移民狗返黎共享大灣區榮耀

所以見到有認得既人係 FB 鬧人地係曱甴
大家識做啦

好痛快

我都想篤灰，識一個有齊加籍美籍嘅人，喺whatsapp講明自己愛中國多過加拿大美國

超好玩呀

國際篤灰日

推，一定要做到有後果先得

勿論所講真假住先，雖然我都唔信要去到整容呢步，但加拿大作為一個移民國家，移民局得閒冇屎痾收到料去家訪唔係難事嚟 兩年前係嗰邊住時都成日聽，用作對d口沒遮攔而又敢大聲講嘅人嘅小懲大戒嚟（好似玩埋錄音）

兩個月前已經想篤

Well done

推，正正正

好叻丫，要share比加國朋友做野，多謝！

support

好堅!
推

push push

正到無論

有人話呢個網有用
未fc

梁振英，習近平，我的藍色同學，將會係下批，比我篤灰的牲畜

補充post,一定要睇埋,因為如果冇經濟理由,篤左都唔多灰
連登唔知做咩,要我呢個補充post分3段黎出
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

番大灣區喇冚家剷

有小學同學過咗加拿大讀書
但日日係facebook鬧抗爭者係暴徒
有冇email教學

郁手行動之前一定要睇下邊2個補充post
補充post,一定要睇埋,因為如果冇經濟理由,篤左都唔多灰
連登唔知做咩,要我呢個補充post分3段黎出
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

呢個template唔知用唔用到

呢個template唔知用唔用到

文宣番大陸

文宣番大陸